【有圖慎入】大家點睇哩條蕉

我忍你好耐，你煩夠味？點解要迫我

成個智障咁

留名

以為eminleo

呢個game 啲廣告都好鳩

我本身就玩開兩類遊戲....

我懂的，心照不宣